# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-09-25 22:11+0700\n"
"PO-Revision-Date: 2018-04-02 15:29+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"X-Generator: Poedit 2.0.6\n"
"Language: zh_CN\n"

#: admin.py:81
msgid "Basic settings"
msgstr "基本设置"

#: admin.py:84
msgid "Access settings"
msgstr "访问设置"

#: admin.py:88
msgid "Display settings"
msgstr "显示设置"

#: admin.py:92
msgid "Additional settings"
msgstr "其他设置"

#: admin.py:153
msgid ""
"You are seeing this warning because \"URL as Pattern\" option is active and "
"pattern entered above seems to be invalid. Currently registered URL pattern "
"names and parameters: "
msgstr ""
"您看到此警告是因为 \"URL 为模式\" 选项处于活动状态, 并且上面输入的模式似乎无"
"效。当前注册的 URL 模式名称和参数 "

#: admin.py:230
msgid "Item's parent left unchanged. Item couldn't be parent to itself."
msgstr "此项的父项保持不变，该项不能做自身的父项。"

#: models.py:31 models.py:56 templates/admin/sitetree/tree/change_form.html:41
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: models.py:31
msgid "Site tree title for presentational purposes."
msgstr "站点树的标题"

#: models.py:32 models.py:62
msgid "Alias"
msgstr "别名"

#: models.py:32
msgid ""
"Short name to address site tree from templates.<br /><b>Note:</b> change "
"with care."
msgstr "站点树用于模板里的别名。<br /><b>注意:</b>修改要注意."

#: models.py:36 models.py:60
msgid "Site Tree"
msgstr "站点树"

#: models.py:37
msgid "Site Trees"
msgstr "站点树"

#: models.py:52
msgid "Any"
msgstr "任意"

#: models.py:53
msgid "All"
msgstr "全部"

#: models.py:56
msgid ""
"Site tree item title. Can contain template variables E.g.: {{ mytitle }}."
msgstr "站点树项标题，可以包含模板变量，例如:{{mytitle}}"

#: models.py:57
msgid "Hint"
msgstr "提示"

#: models.py:57
msgid "Some additional information about this item that is used as a hint."
msgstr "关于此项的一些附加信息作为提示."

#: models.py:58 templates/admin/sitetree/tree/change_form.html:42
msgid "URL"
msgstr "链接地址"

#: models.py:58
msgid "Exact URL or URL pattern (see \"Additional settings\") for this item."
msgstr "此项准确的URL地址或者URL模式(见:其他设置选项)"

#: models.py:59
msgid "URL as Pattern"
msgstr "URL模式"

#: models.py:59
msgid ""
"Whether the given URL should be treated as a pattern.<br /><b>Note:</b> "
"Refer to Django \"URL dispatcher\" documentation (e.g. \"Naming URL patterns"
"\" part)."
msgstr ""
"是否将给定的URL作为一种模式处理<br /><b>注意:</b> 参考 Django \"URL "
"dispatcher\"文档 (举例\"Naming URL patterns\"部分)."

#: models.py:60
msgid "Site tree this item belongs to."
msgstr "此项属于的站点树。"

#: models.py:61 templates/admin/sitetree/tree/change_form.html:34
msgid "Hidden"
msgstr "隐藏"

#: models.py:61
msgid "Whether to show this item in navigation."
msgstr "是否在导航里显示此项."

#: models.py:62
#, python-format
msgid ""
"Short name to address site tree item from a template.<br /><b>Reserved "
"aliases:</b> \"%s\"."
msgstr "此项用于模板上的别名.<br /><b>保留的别名:</b> \"%s\"."

#: models.py:63
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: models.py:63
msgid "Additional comments on this item."
msgstr "此项上的附件说明。"

#: models.py:64
msgid "Show in menu"
msgstr "菜单中显示"

#: models.py:64
msgid "Whether to show this item in a menu."
msgstr "是否在菜单里显示此项。"

#: models.py:65
msgid "Show in breadcrumb path"
msgstr "显示面包屑路径"

#: models.py:65
msgid "Whether to show this item in a breadcrumb path."
msgstr "是否在面包屑路劲里显示此项。"

#: models.py:66
msgid "Show in site tree"
msgstr "在站点树中显示"

#: models.py:66
msgid "Whether to show this item in a site tree."
msgstr "否是在站点树中显示此项."

#: models.py:67
msgid "Logged in only"
msgstr "仅登录"

#: models.py:67
msgid "Check it to grant access to this item to authenticated users only."
msgstr "选中它仅认证用户可以访问此项。"

#: models.py:68 templates/admin/sitetree/tree/change_form.html:40
msgid "Guests only"
msgstr "访客授权"

#: models.py:68
msgid "Check it to grant access to this item to guests only."
msgstr "选中它，授权仅访客可以访问此项."

#: models.py:69
msgid "Restrict access to permissions"
msgstr "访问限制"

#: models.py:69
msgid ""
"Check it to restrict user access to this item, using Django permissions "
"system."
msgstr "选择它通过使用django的权限系统限制用户访问此项."

#: models.py:70
msgid "Permissions granting access"
msgstr "授权访问权限"

#: models.py:71
msgid "Permissions interpretation"
msgstr "权限解释"

#: models.py:71
msgid ""
"<b>Any</b> &mdash; user should have any of chosen permissions. <b>All</b> "
"&mdash; user should have all chosen permissions."
msgstr ""
"<b>任意权限</b> &mdash; 用户拥有其中任意一个权限即可访问. <b>全部权限</b> "
"&mdash; 用户拥有全部权限才可访问."

#: models.py:74
msgid "Parent"
msgstr "父项"

#: models.py:74
msgid "Parent site tree item."
msgstr "此项的父项。"

#: models.py:75 templates/admin/sitetree/tree/change_form.html:43
msgid "Sort order"
msgstr "排序顺序"

#: models.py:75
msgid "Item position among other site tree items under the same parent."
msgstr "在同一父项下该项在其他子项中的位置."

#: models.py:89
msgid "Site Tree Item"
msgstr "站点树"

#: models.py:90 templates/admin/sitetree/tree/change_form.html:17
msgid "Site Tree Items"
msgstr "站点树"

#: templates/admin/sitetree/tree/change_form.html:24
msgid "Add Site Tree item"
msgstr "添加站点树项"

#: templates/admin/sitetree/tree/change_form.html:35
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: templates/admin/sitetree/tree/change_form.html:36
msgid "Breadcrumbs"
msgstr "面包屑"

#: templates/admin/sitetree/tree/change_form.html:37
msgid "Tree"
msgstr "树"

#: templates/admin/sitetree/tree/change_form.html:38
msgid "Restricted"
msgstr "限制"

#: templates/admin/sitetree/tree/change_form.html:39
msgid "Users only"
msgstr "仅认证用户"

#: templates/admin/sitetree/tree/tree.html:23
msgid "Move up"
msgstr "上移"

#: templates/admin/sitetree/tree/tree.html:25
msgid "Move down"
msgstr "下移"

#: templates/admin/sitetree/treeitem/breadcrumbs.html:5
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: templates/admin/sitetree/treeitem/breadcrumbs.html:11
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/admin/sitetree/treeitem/breadcrumbs.html:15
msgid "History"
msgstr "历史"

#: templates/admin/sitetree/treeitem/breadcrumbs.html:17
msgid "Add"
msgstr "增加"
